想建議城巴新增路線應該點做？

係咪就咁填網上意見表格就得？
多啲人一齊建議，條線會唔會易啲開？

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

搵區議員

真，巴士公司未必話到事
就算直接想開辦，運吉都未必批
好撚多理由㗎，會話乜乜乜重疊左
唔畀d地區交通多樣化，
逼人搭鐵on9政府

你等11月選完區議會
個區議員新官上任想要政積同有幹勁